一條咁既片就4700萬人睇

女人賺錢真係易

扯左係咪正常

咁就扯

其實有冇人會攞呢啲片打J

樓主都拍返條囉

我話條女扯左lin旗

4700萬人睇既教育片有幾多錢收??